首40場 9輸4輸半

歡迎加入

山神都買都賣到料

依家d傻鳩 讓球無8成以上都賣料 我都賣得啦屌你老母

垃圾都學人賣料
7成都冇

計埋走盤可能6成都冇

尊重一下我地成哥！ 人地42場先輸10場咋 仲要有幾場係輸半咋！ 幾撚勁抽

但佢贏半果d唔提

賣料狗出黎面對未

走盤唔講 直接講40場 9輸 4輸半

推

推你老母咩收皮啦賣料鳩

[足球心水] 賽前出40中28走2輸10 70%勝率 一齊交流下

咁你都唔係好勁姐原來

首先祝賣料狗，逢賭必輸啊

為杜絕賣料狗，小弟創立了一個完全免費又唔洗猜謎既心水channel

忠告:賭錢無必勝，咪俾錢犬隻

垃圾出黎面對未

抄料抄到10足十賣乜野料
入我青爐睇免費水好過啦